"question" : "galaxy fit2는 어느 회사 제품인가?"
"answer" : 삼성전자
"question" : "galaxy fit2는 어떤 패널이 탑재되었나?"
"answer" : AMOLED
"question" : "galaxy fit2의 화면크기는?"
"answer" : 2.78cm(1.09인치)
"question" : "galaxy fit2의 블루투스 버전은?"
"answer" : v5.1
"question" : "galaxy fit2에 스피커가 있는가?"
"answer" : X
"question" : "galaxy fit2에 마이크가 있는가?"
"answer" : X
"question" : "galaxy fit2는 완전충전 후 방전까지 몇 일이 소요되나?"
"answer" : 평균사용: 15일 이하
"question" : "galaxy fit2은 NFC를 지원하는가?"
"answer" : X
"question" : "galaxy fit2은 GPS 모듈이 탑재되었나?"
"answer" : X
"question" : "galaxy fit2는 혈압센서가 탑재되어 혈압을 측정할 수 있는가?"
"answer": -
"question" : "galaxy fit2는 알림 기능을 지원하는가?"
"answer": SNS알림, 메세지알림, 전화알림 지원